<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>ISO-8859-1</encodingKey>
    <letterhead>PY_Letterhead_LATAM</letterhead>
    <name>PY Partner Portal como modifico productos</name>
    <style>freeForm</style>
    <subject>Gracias por Contactarnos - # {!Case.CaseNumber}</subject>
    <textOnly>Estimado XXXNombreXXX, 

 

Nos contactamos en respuesta a tu consulta sobre cómo realizar las modificaciones de tus productos desde tu usuario de Partner Portal, te comentamos que en el menú a la izquierda encontrarás la sección ‘’Productos’’ donde puedes ver los que ofreces al público y realizar este cambio. 

 

Dentro de este apartado encontrarás las distintas secciones donde se agrupan los mismos y podrás activar o desactivarlos en función de tus necesidades, impactando los cambios de forma instantánea. 

 

Para desactivar un producto primero lo seleccionas haciendo click sobre el mismo y luego marcas el switch verde de la derecha. A continuación, te aparecerá el tiempo que deseas que permanezca inactivo en la plataforma y puedes seleccionar el que te resulte más adecuado según tus necesidades. Una vez que hayas seleccionado una opción, das click en el tick (✓) que aparece del lado derecho. Finalmente, el producto lo verás desactivado, en color rojo y te dirá en cuánto tiempo quedará nuevamente activo. 

 

Si te quedaste sin un ingrediente que utilizas para la preparación de varios de tus productos, encontrarás una barra de búsqueda donde puedes escribir el ingrediente que te falte, y la plataforma te desplegará todos los productos que ofreces y lo contienen; de esa manera, los puedes desactivar sin la necesidad de buscar cada uno de ellos ni navegar por las diferentes secciones buscándolos. 

 

Si el producto lo tienes disponible antes del tiempo esperado, no tienes por qué esperar por su activación automática pues puedes cambiar el estado haciendo click en el switch rojo que figura a la derecha, e instantáneamente quedará nuevamente de color verde, señalando que está activo. 

 

Adicionalmente te hemos adjuntado el manual de la herramienta para futuras consultas. 

 

Quedamos a las órdenes, 

Saludos 

 

(NOMBRE DEL AGENTE) - Claims Operator 
PedidosYa</textOnly>
    <type>html</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
